[入黎]聽日真係唔好勇武

屌哂你地老母
咪撚再係到分化

勇武既定義唔係衝擊
只係企前排就係勇武
幫你擋彈既就係勇武
擋住黑警比和理非走先就係勇武
比人打會還擊自衛就係勇武

咪再係度帶風向話勇武會主動出擊好似黑幫咁打人
勇武都係和理非既一部分
只係佢地比你地有勇氣用武力制暴
唔好再係到改變勇武既形象

最後
全部同我入元朗行街打卡捉Pokemon

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

push

只做反擊，不做主動攻擊，做正義一方

d人好鍾意妖魔化勇武

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

推

唔係話要打不還手 但千萬不能放火
聽日已經比左機會佢地借刀殺人
無謂送埋個正當理由比佢地攻擊我地性命